寬頻唔小心應承左續約，有冇機會取消番（有線寬頻）

我老豆係登記人，呢兩日有個經紀打電話話續約，我老豆冇為意就續左，但連續左咩plan幾錢都唔清楚，所以想取消番佢

今日打番去就話續約冇7日冷靜期，大家有冇咩方法幫手cut左去

冇辦法？

點會無呀。
你開始左未先 ？ 未開始岩岩講 未過14日
係咁屌 話打上消委 佢就驚

未開始 今日打左去熱線係咁屌 佢地淨係重覆1句 合約係唔可以更改消失 跟著熱線條友就話佢處理唔到 要pass番俾個sales

system 個account 仲係show舊合約

電訊狗都靠呃呃哄哄